难念的经

一晃眼，我都快到了上有老下有小的年龄了。和老公P在一起快八年了，那天带出去吃饭，朋友们说，这么多年，怎么还不腻，语气愤愤的。我有四个闺蜜，都是香港同事。这些年东奔西跑，维系友情对于我这种典型的INTJ来说，太奢侈，北京上海的朋友都渐渐淡出了。这四个闺蜜，两个半属于感情障碍型，对于男人，解不出这个方程式。星期五吃晚饭，忙着跟老公whatsapp，E就怒了，说，你知道你的问题在哪里吗，知道吗？！你太在意你老公，失去自我了！我的天啊，这句话阿P听到一定笑死了，怎么可能。我抱着E说，好啦，乖啦，我只疼你。E人很不错，在我以为‘港女’是褒义词的时候，她是我心目中港女的代表，能赚钱，聪明，有魄力，而且对人落落大方。唯一不好的一点，嘴巴太利索了，不给男人情面。与她相比，我是温柔小女人型。话说回来这本难念的经，肯定跟家事有关。纷纷扰扰，我就失了解决问题的兴趣，就使劲作吧，我忙着赚钱看书。政府又出招了，楼价如此，我做了个十年现金流量表，终于可以安枕。不忧柴米的小日子，如此难得，哎呀。。。